梁啟智：還說衝入國會是義民的是固執還是自我催眠？ 這些人令香港與世界走遠！

連下sir 唔係話唔想理政治時事咩？
我睇你頭架啦

邪惡都可以戰勝正義，有冇人已經唔係好想再理政治時事？！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

當世界各國掩住良心去舐共，香港人臺灣人卻不識大體自我催眠，堅持所謂公義去反抗共黨